I pad Pro VS I pad Air 4

邊部好啲

要買就買咁勁啦，仲問

緊係Pro好啲

一定係pro 單係120hz都正好多

真係好矛盾

Air 粒 u 勁d
Pro 個 mon 靚d

利申iPad pro 2020 用家

有冇人知門市有貨未

Pro 粒u 勁d 架, apple 點會咁痴線, 比部air 勁過部pro

ipad pro A12z
ipad air 4 A14

粒U勁啲 但其實整體都係pro勁啲 始終pro 係主打攞來當notebook 用

a14除左單核跑分贏到a12z
多核 同gpu輸曬

唔係只睇model no. 架, ipad pro 粒u 不嬲超前幾代

點會咁天真覺得Air 勁過Pro

起碼A15先過到頭

有現貨未

Air 256 GB 同 Pro 128 GB 差唔多價，Pro 啦

pro ++
4 speakers
LiDAR
GPU
CPU (overall)

Air ++
Single core CPU
多128GB (同一價錢)

你128GB夠用一定PRO
完

單核真係a14勁d慳電啲.....

仲有pro 6gb ram vs 4gb
依家睇埋實質電量有幾多

咁買部ipad 淨係睇佢單核勁唔勁？
唔駛睇其他Spec?ipad pro 雙鏡 120Hz 四speaker LiDar

唔使講廢話，你估得你一個識睇spec
我都係買咗pro2020
我只係指出air真係有佢優勝地方

A12Z 勁啲架

多撚謝你提供單一廢話，單核好勁勁呀

我想買iPad pro 2018 好似係 iPad pro 2020 同新air 之間

好後侮冇係bts時買pro
Air個價加少少就買到pro好似好唔抵買

你唔係覺得單核唔重要呀嘛？據我所知大部份軟件都係行單核處理，又快又慳電，呢一點唔係重要指標？

依家都唔知仲有咩app需要單核性能高d

計埋減左個airpod只係貴air教育價7xx
Btw d 專賣店好似都係同bts offer差唔多?有冇留意吓

兩部都廢
laptop最實際

據我所知大部份都係
我都想有sources 睇下有無outdated

點比？laptop jot notes輸哂

其實想補充番啲嘢 咁如果係10.5吋嗰部iPad Pro呢

唔係數字大就等於勁

之前都有呢個考慮
但係已經買左Pro 2020開心使用中
120Hz, Stereo Speaker, 128GB

呢個真

咁如果呢個pro係10.5吋版本呢

睇你要求高唔高，普通用家air好夠用(分分鐘仲慳電d？)
又有touch Id
利申：之前都有呢個煩惱，但有bts 所以買pro,耳機賣左又減返$9xx

仲邊有10.5 pro

我自己其實呢部既用家

pro

air4 贏到10.5既
大mon 輕身dd 新筆同keyboard
我都係pro10.5用家 有啲興趣air4

120hz 開頭用幾過癮 之後都無咩feel

10.5 pro使撚換咩
利申諗住用到部10.5 pro冇得update先

60Hz係慳電啲嘅

因為都問過佢話其實air係性能會好啲
不過唯有睇吓佢會唔會出10吋Pro啦

同一隻牌子
貴 = 好

用過120Hz 之後，佢同我講，最近唔知點解，睇野好似越來越慢
嗰時候，我先知道，佢係越来越快。

120Hz係一個Trap，睇完會覺得其他iPad Iphone 好慢

唔係Air 4都有雙speaker咩？

頭先諗住落士多買air 4， 臨買前衰多手掃咗幾下pro
最後買咗pro

舊嘅10.5 pro 都好過 ipad air 4.
pro motion 掃過就返唔到轉頭

一係買最平 一係買最貴